聽日第一次去睇演唱會 有d咩要注意

好緊張

應下你啦

多謝你啊

睇完啦 好開心

邊個嘅演唱會？

Ariana

咁有咩要注意